紅十字會話就快無血先 定係馬爾代夫陸沉先？

之前又話仲有幾年陸沉，叫人快d去